rog scar 2 GL704GW vs scar 3 GL731GV

而家ebay做緊Asus laptop 8折
想趁機入手 但選擇困難揀唔到

1. Scar2代 8750h 2.2, 8gb ram , rtx1070
2. Scar3代 9750h 2.6, 16gb ram, rtx 1060

2部價錢一樣 有無巴可以俾少少意見

2

如果我加多張8gb ram都係2？